[難題] 如果比你係街撞到朋友條女偷食，你會點

假設冇認錯人，同對方見你唔到

報串，等你個fd快除帽
關你撚事，廢事比人話煽風點火

係咪你偷食你fd條女

威脅條女